林鄭話比人網絡欺凌

屌你老母你咁撚樣搞鳩香港人唔撚係欺凌我地？DQ人係唔係欺凌歧視呀？黑警打人係唔係欺凌呀？想刷光環慳啲啦。比舊咁撚樣嘅施政報告預撚左比人屌啦，呢條撚屌最撚叻就係制造民憤。表達意見同不滿都變欺凌林鄭好撚野
source：

呢條八婆連上網都唔撚識，佢知咩叫網絡欺凌咩？